[JJ插沙] 跪求Netflix加雙字幕方法

屌你老母 down左幾個extension都用唔撚到

super netflix?

用緊, 正

推

用到了 唔該巴打

巴打點整到

點整？

Google search NflxMultiSubs

多謝巴打無私分享

電視係咪冇得搞？